今日睇陳同佳出獄直播 見到有位懲教阿Sir生得好似幾靚仔

P.s. 如果開錯台 對唔住 請指正

好似完全錯重點haha

有冇人識佢